好似自己既異性

識左個女仔 特徵係佢好似我自己 除左個樣
我分唔清 我對佢既好感 係愛情定係熟悉
有冇人試過

Same here
討論下

你會唔會想同佢一齊

同自己一樣嘅人先唔好 無得互補

試過幾次準備約佢 佢就咁岩叫我陪佢做我想約佢個件事
講野又唔洗就住就住咁
唔洗好似其他女仔成日要估估下
出街見到佢笑我都覺得好幸福

巴打又咩感覺

我覺得同佢一齊好舒服
佢對我又好好
講乜都會好夾
爛 Gag 佢又會接
好多野都會有共鳴

但就係無嗰種好強烈想一齊既感覺

咁睇落發展都幾好

基本一樣
同埋你最後個句 就係我諗緊個樣野

外在你覺得點

外在一般
但衰d 講
無想屌既感覺

性格好，自然就會容易相處，乜唔係咁咩

*似

失散左既妹妹

講互補其實on9，
就算結左婚生左幾個仔，
始終都係兩個人黎。

唔同學術背景，唔同性格，
唔同理念或價值觀，
要花好多時間磨合，
而且唔一定成功。

始終同一性格係比較好點。